你你識得嘅朋友最早幾歲破產？

我先
14歲
賭外圍波賭到破產

48歲(破產)

睇錯破處

48

隔離post

身邊真係好多 咩年齡層都有
個個都玩財爆
臨破產前搵人幫手搞文件借盡佢
咁就拎住百鳩幾二百萬unun腳睇住我捱生捱死

求contact

咁睇唔開
係 破左產之後仲可以買樓
但係4年冇得自費去旅行
之前有朋友send過比我睇 係唔比自費
即係人地請就....

47

你講起先記得條撚屌係47歲破產

互請去旅行

22
問財仔借左300萬去澳門
All in 一鋪大細無左

攞去燒撚左佢取暖冇咁嬲
巴打做乜咁睇唔開

頂，我叻唔切